Esto es un proyecto hecho por un niño disminuido mental, intentó primero
comensar con RPG Maker pero se dio cuenta que le venia grande y bueno
ahora usa otro programa llamado map editer, que es mas asi para tontitos
y bueno apoyenle mucho, si desean donar le pasaremos nuestro paypal por prvado
todo sea por la integracion de los disminuidos muchas gracias